打好左但冇send到

其實上次表白我想你答既係‘sorry ah我冇對過你有feel不如我哋算啦’ 唔係‘比啲時間我/我唔知呀’
我真係鐘意你但真係好辛苦，唔知你點諗，唔會主動搵我，一日傾一句都冇，兩個幾月先見一次. 我想成為你生活既一部分但...我估你唔想
反正我搵你你都唔會care eg online但灰剔 咁當比個機會自己慢慢淡出依段感情👋🏻
‘誰能望穿我，這種堅壯非堅壯‘

段文好青春

有時唔洗畫出腸

證明老左